像白天不懂夜的黑

像永恆燃燒的太陽
不懂那月亮的盈缺

揀錯時間開po

朝早5點po

Ok